發唔發覺尼排多左好多不知名電話打黎

打133冒認入境處話出入境有限制

今日又黎多個扮中國移動客服既電話話我電話有問題 仲要講普通話

你老闆 隔半鐘打番比你條撚樣竟然講番廣東話仲自稱李小燕 問我係咪班長

中國移動, 入境處, 呢排扮埋OFCA 通訊局

咁癡線

歡迎打去挑戰下

多咗d唔係本地打來嘅電話，唔接佢佢會落留言，煩到死

成日收到衛星電話 嘟一下就收線

心情唔好有人打電話黎俾你屌，可以考慮下

一樣 本地電話都試過 打黎靜音 你一講野佢就cut9你線 第日入境處就搵你了

千祈唔好收線，一定要依指示至真人接聽，接通後就同佢講屌你老母。以後都唔會再打畀你

打番已經屌緊佢 點知條8婆係到扮聾

佢一幫我轉到佢所謂既客服我已經忍唔住屌到佢cut我線

推下

呢排等緊HR打嚟 係咪都接

中國無水,d 低下階層都要搵食架

IOS係咪仲未有app可以block柒呢啲電話

一定要畀佢聽到你屌緊佢，咁先至有效

小心d 依家癲到夠膽用本地手機打黎

有 但佢以私人手機用戶咁打黎好難block 除非你好憎一個人憎到要私底下block左佢

最仆街係公司hr會用3/5字頭打來，唔係就可直接cut線

你得佢，用盡全力屌，將平時啲壓力發洩晒出嚟

個男人一定聽到啦 出動晒老豆老母咁屌佢 佢已經怯左 無得再玩

7字頭我都見過

推

接咗幾次打完嚟但無聲

小心啊 通常今日試完你 見你有人聽 第日就搵第個電話再打黎